唔明點解啲YouTuber拍拍吓片要去唱歌

唔明點解啲YouTuber拍拍吓片要去唱歌
又唔撚係唱得好聽
即係你哋轉型唔係問題
但係你哋要諗吓你哋啱唔啱嗰範
嚟嚟去去只係得啲on9 fans去撐/刷views

早年例子：
笑波子《Phone Phone瘋》

後來趕上：
波仔Boris《叄點幾》

台灣先驅：
聖結石《安儷》

每次睇完都覺得好撚柒
唔該各位YouTuber可唔可以安守本分
你哋本身唔係音樂界嘅人麻煩唔好過嚟搞亂檔
重點係完全唔好聽
同埋
唔好教壞下一代

係咪太夜冇人理我

係

呢首都冇？

呢首經典要值得尊敬㗎

火雞姐？

竟然冇micnlm

唔同
佢喺攪屎棍拍開cover
幾年前d人仲讚緊佢唱歌好聽

好撚尷尬

天水圍驚驚？

呢個就係靠唱歌成名嘅 邊有得比

但係d歌都正皮多喎

佢哋啲觀眾大多都係盲撐
諗深一層你會發覺啲歌根本係低質
甚至只係口水歌

我覺得啦
TomFatKi佢哋成隊crew都係識啲嘢嘅
未至於話冇料扮四條
佢哋啲歌我頂多都係覺得啲詞有啲怪
但以香港啲Rap嚟講都算唔錯啦

攪屎棍冇乜問題嘅佢哋只係拍cover
起碼佢哋唔係自己作歌覺得自己好撚勁咁
Btw 奶共曾樂彤食屎啦真係難聽

就係呢d人幾年前吹奏tlt
跟住micllm件事+社會事件 形象插水